有無人今日中環lunch tgt

有無人今日中環lunch tgt
尋日太少人又遲到

有防暴喎

大聲啲！

唔係大聲講野, 約食lunch都唔得阿?
而且有邊到無佢地

一齊lunch 呀

20/11 觀塘快閃和你lunch